[CS1.6] Base Builder 6.5 試開

Base Builder 介紹：

後台指令
bind +use <key> (grabs selected object while pressed)

可用指令：
/guns = Opens the guns menu (CTs can change guns until build time is up)
/respawn = Zombie command to respawn (to fix bad spawning or stick)
/fixspawn = Respawns survivor during build phase (fixes if they stick themselves)
/help = Displays help HUD
/rules = Displays rules HUD
/round = Displays current round (ex. Round 3 of 4)

可以喺下面download埋Base Builder本身嘅sounds同models 進入server就只需要download個map
然後放落cstrike個file就OK
Models:
Sounds:

IP: 66.42.48.13:27015
由於只係試開階段 所以maxplayer暫時set咗喺16人 之後可能會開到32人